有巴打話想搞九龍塘不如就3/8

反正而家都無不反對通知書，行窩打老道去好快姐

唔建議再留係旺角/尖沙咀呢d狗熟曬路既地方

推